ReZero作者:「無職転生跟ReZero賣得好，是因為我們的主角都有吃苦」

其實唔係冇道理
好似刀劍咁受歡迎
桐人都係睇住牙幸死 救唔到
又差啲救唔到牙斯蘭...
又要比人打毒針,變匡智仔...

一拳應該一本都賣唔出

copy po 拉

推呢個

艾倫表示 我連過去2000年歷代進巨嘅苦都吃過
到頭來換來Mappa

佢地刀劍打手集體開po人格謀殺其他輕小說作家